# Opgave beskrivelse

### Instruktioner

1. Start to Kali og router på et internt netværk

2. Den første Kali kalder vi "kali" og den anden "victim"

3. Find MAC og ip adresserne på både kali og victim

4. Notér dem ned

5. Start wireshark i kali

6. Start ping 8.8.8.8 på victim

7. Kan det ses i wireshark på kali?

8. Hvorfor Ja? hvorfor nej?

9. Start ettercap

10. Add Victm and target and router as target 2.

11. Start ARP poisoning

12. Start ping 8.8.8.8 på victim

13. Kan det ses i wireshark på kali?

14. Hvorfor Ja? hvorfor nej? Er det noget at bemærke?

15. Forklar hvad ettercap gør

</br>

# Udføresle af opgave


    
</br>

# Kilder og brugbar links 
